# JS_9


## Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
Можна викликати метод у документа document.createElement('назва_тегу') щоб створити елемент, а потім вставити його відносно іншого елемента сторінки (append і т.д)
Або рядком прописати HTML структуру і потім вставити її в будь-який елемент за допомогою метода insertAdjacentHTML/innerHTML.

## Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
Місце вставки HTML контента відносно елемента на якому викликан цей метод.
Можно вставити перед елементом, всередину першим дочірнім, всередину останнім дочірнім, або одразу після елемента

## Як можна видалити елемент зі сторінки?
за допомогою метода .remove() на елементі, або .replaceWith(''), або через батьківський елемент батько.removeChild(дитина)